做人越嚟越唔知為乜，好似生存就係為咗面對離別一樣

自從同個ex分手之後就做乜都提唔起精神，個人越嚟越孤僻，朋友又越嚟越少，每日都為咗翻工而生存咁。

有無人都係咁？

我個時同ex分手都試過 覺得人生好痛苦 冇得揀自己人生就開始左 但係就可以揀幾時結束 純粹唔係個個夠膽揀 而家純粹日日呃下自己可能未來會更好 而且仲有屋企人要負責任 仲要努力生存落去先得

same成日諗死亡到底係咩一回事，但無勇氣去試純粹唔想屋企人失望同難受勉強令自己仲生存緊

你咪當呢個就係人生囉 冇得唔面對 由一開始所有野都係冇價值 你要自己揾價值比所有野 可能你有一日又會揾到除左屋企人之外 其他有價值令你生存既野呢

好勵志睇嚟你已經搵到

其實我仲未揾到 不過我淨係知一定要過落去 真係好唔開心咪睇下感情台 係度呻一定會有人理下你

好彩有你同我尻噏圍爐取下暖呢排真係好大壓力

珍惜每一天能活着嘅日子，
分手係痛苦，不過唔會直到永遠，
不過有一天你唔會覺得係乜嘢。

充實自己，做個有料嘅男人，更美的仍在前頭。